講真，真係唔洗再比面佢地

已經唔洗再考慮咁多，反正黑社會同警犬根本係一尻樣，人地夠膽光明正大打人，以後上街遊行，甚至出街路過都一樣會比人圍毆，我地根本就已經唔需要再克制自己。
好嬲撚，屌佢老母。

嬲撚到字都倒轉左黎打